有咩方法可以將android狀態欄字體變做黑色？？

搵咗好多網站都搵唔到，用淺色wallpaper就會即刻睇唔到時間同電量，太唔方便

乜野叫字體顏色？🤔
文字顏色？

係

用Light Theme冇黑字?

咁用深色

真係無辦法？？

三星機自適應

nova launcher有得set

唔該，已經解決問題